有d咩可以一個人玩既推理遊戲?

我岩岩想做d咩話?